正品 美國Carhartt 啡色吊帶工人褲

Carhartt 啡色吊帶工人褲
2019年9月買 全新 未著過出街

WEIGHT [LBS]
74.0 – 88.0

HEIGHT [INCHES]
55.5 – 58.5

有興趣的巴絲可留TG查詢或詳談，謝謝！

等錢用？

係好中意但真係無錢
一次都未著過出街

真心割愛希望會有 有心人買下
發夢太多 剩低少少積蓄都已經用緊
真係好手緊 但又唔想靠人唯有窮撚賣物

去carousell會大機會放得出啲

正你老母品

How much

都好喎 多謝你嘅意見

感謝巴你老母打推文

係到賣野咁怪

感謝查詢？
價錢可議價留低TG傾？

我見之前都有巴絲打賣過野就試下
我咩都唔識㗎窮撚賣物

幾錢？

點交收

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

Tg:fuckpopo
想問幾錢同詳細既size
好靚

感謝查詢
價錢可議價請留低TG傾

唔窮撚賣物都簽啦

呢個可就巴打你

Ok感謝

兩個TG都ok？

已PM感謝